[$100獎勵]發明除非你係警察既天才 西灣河開槍案

犯法就係犯法
除非你係警察

發明呢句既一定係天才
律政司而家開明牌
話可以唔俾法官審西灣河開槍警察有冇犯法
所有想犯罪既人應該考慮做警察，因為律政司會包底

如果有人proof到係佢作，我可以獎$100俾佢。

節錄now：

若律政司認為無合理定罪機會、違反公衆利益，或基於政治因素利用私人檢控，構成濫用司法程序，造成不公，律政司司長有責任介入，並停止相關法律程序，以維護公義。

犯法就係犯法
除非你係警察

睇標題都唔知up乜

發明呢句“除非你係警察”下聯既係天才

我驚標題太長啫
連登有冇限標題長度？

better

講到市民濫用私人檢控係不公
政府濫用各種權力就唔係不公咁

屌你老母呀 成個律政廢架

咪係，而家得果三四單就話濫用

犯法就係犯法，除非你係警察

販毒係犯法
除非係警察

叫雞唔俾錢
偷拍裙底

呢啲呢？點作？

app台個堆post都未爆上限